其實要重新經營一段關係真係好攰

每次拍拖都以為今次係最後一次
有時諗單身係咪其實仲好
有無巴絲一諗到搵另一半又要花時間落去就覺得好攰

未磨合到 已經想放棄 點解同ex 咁有默契 , 一個動作 一個表情 佢已經知道你諗乜

叫雞算啦

想要心靈上既交流

磨合是最消磨意志，
拍拖前，樣樣就晒你，
拍拖後，真性格開始現形。
問題係你能唔能夠包容佢嘅缺點，
又可唔可以欣賞佢優點，
因為人好易會將一個人嘅缺點放大，
忽略咗嗰個人嘅優點。
而且你能唔能夠喺意見不合時，
仍然願意去開心見誠講，
溝通過程會好傷人，
但係最重要。

好怕再次花時間經營一段關係,然後落得同樣既下場

我連由朋友昇華至曖昧既階段都覺得攰 怕付出完無收獲

怕就行唔到嗰步，
未試過點知唔得？
除非你同佢曖昧緊時已經feel到佢同自己唔夾，
如果唔係，值得一試。

我又係每次都當係最後一次拍拖既人黎 覺得自己真係好好笑同好天真

依加已經唔會想再去花時間心機精神再去認識了解一個人 甚至有進一步既關係 心很累
或者自己一個真係更加好至少無人再傷到我

當你搵到一個你好愛既人
就會覺得無論付出幾多野去經營
都係值得
因為可以同佢一齊就係你一生最大既福氣

由頭再花咁多時間去重新認識另一個人
諗起都唉